---
layout: page-classic-sidebar-right
title: Contacto
---
Puedes <strong>contactar</strong> conmigo de la siguiente manera:
<ul>
 	<li>Twitter: <a href="https://twitter.com/podcastlinux">@podcastlinux</a></li>
 	<li>Correo: <a href="mailto:podcastlinux@avpodcast.net">podcastlinux@avpodcast.net</a></li>
 	<li>Web: <a href="https://avpodcast.net/podcast-linux/">avpodcast.net/podcastlinux</a></li>
 	<li>Blog: <a href="https://podcastlinux.gitlab.io">podcastlinux.gitlab.io</a></li>

</ul>
Somos más de 700 los que estamos en el canal de <a href="https://telegram.me/podcastlinux">Telegram</a>  donde podrás enterarte al momento qué estoy haciendo y qué planifico para los siguientes programas. Únete en <a href="https://telegram.me/podcastlinux">Telegram.me/podcastlinux</a>
<br>

Pásate si quieres también por el canal de <a href="https://www.youtube.com/podcastlinux/videos">Youtube</a> para visualizar mis Screencasts.

<br>

Me encantan los comentarios que me dejan tanto en <a href="http://avpodcast.net/podcast-linux/">AVPodcast</a> como en <a href="http://www.ivoox.com/podcast-podcast-linux_sq_f1297890_1.html">Ivoox</a>. Te invito a que compartas tus experiencias y opiniones allí. Respondo a todas ellas.

<br>

No te olvides suscribirte en <a href="http://www.ivoox.com/podcast-podcast-linux_sq_f1297890_1.html">Ivoox</a>, <a href="https://itunes.apple.com/es/podcast/podcast-linux/id1130775643?mt=2">Itunes</a> y pasarte por <a href="http://www.podkas.com/directorio/podcast-linux-de-podcastlinux/">podkas.com</a> (podkas con k) para no perderte ninguno de mis episodios.

<br>

El feed del programa oficial  
<a href="https://feedpress.me/podcastlinux">https://feedpress.me/podcastlinux</a>  
Y el feed de Linux Express  
<a href="https://feeds.feedburner.com/linuxexpress">https://feeds.feedburner.com/linuxexpress</a>


